[ps4]fifa 19 pro club vpl 最後召集

如果有巴打想踢下比賽既
歡迎加tg
講底最佳位置 再搵日試試佢

第二次報比賽 唔奢望有好成績
純粹想組一班人由19打到29
同踢得有方向d 唔洗成班亂撚咁黎

Ok

thx

我們的國家公園管理處

右翼阿

招咩位